(台測)閃電俠第1 2 5季

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.11歲時，貝瑞·艾倫(葛蘭特·格斯汀飾)的母親諾拉離奇死亡，在目睹了母親離奇被殺，父親亨利·艾倫被錯誤指認為兇手，貝瑞被亨利好友喬·威斯特警探（傑西· L· 馬丁飾）一家收留。由於貝瑞沉溺於自己悲慘的過去，所以長大之後變成了一個聰明但是不善交際的中城警察局CSI犯罪現場員，在成長過程中，他一直沒有放棄過對於母親真正死因的調查，沒人相信他對犯罪的描述:「一個帶著閃電的黃衣高速人那晚入侵他們家」，所以喜歡研究冷門案件、超自然現象以及尖端科學的進展以試圖解釋他母親的謀殺案

2.第一季結束貝瑞雖然成功戰勝艾爾伯德·斯旺（Reverse Flash），可是卻因為與逆閃電（Reverse Flash）決戰時引發奇點，導致平行世界之間的通道打開，而吸引到地球二號的大反派極速（Zoom）的到來。
第二季最後一集季終，閃電俠看到自己的爸爸死在極速（Zoom）的手裡非常的憤怒，於是痛恨要殺死極速（Zoom）。但是極速（Zoom）創造了自己的時間餘線，把另外一個自己給殺死了，導致閃電俠無法順利殺死極速（Zoom）並且逃跑，於是閃電俠貝瑞決定要制定一個計畫讓極速（Zoom）死掉……

5.思考者事件結束後，Barry發現有其他極速者幫忙擊毀衛星。慶功宴的當下，出現一個自稱Barry的女兒Nora Allen的女孩說道，她犯了一個錯誤。

可能會播3掛

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

netflix到底有最新一季未